快手（1024）向每位正式員工派發100股 價值3.03萬元

農曆新年將至，快手（1024）向員工大派利市。據內地傳媒報道，多名快手內部人士指出，快手向每名正式員工，給予「陽光普照獎」。每名正式員工獲一手或100股股票，以今日收市價計算，價值3.03萬元。

快手於上周五（5日）掛牌，曾高見345元，較招股價115元高出2倍。

肯定有高層話8折收